[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28412320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28412320/answer/844266268", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u7236\u6bcd\u5728\u5916\u6709\u79c1\u751f\u5b50\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/847678573", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58317520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58317520/answer/836785337", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u88ab\u4eb2\u54e5\u54e5\u5f3a\u5978\u4f46\u662f\u4e00\u76f4\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u523014\u5c81\u65f6\u624d\u77e5\u9053\u90a3\u662f\u88ab\u4ed6\u4e0a\u4e86 \u865a\u5c8117\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349394571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349394571/answer/848245424", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u670d\u5316\u9053\u5f88\u7cbe\u826f\u7684\u7535\u89c6\u5267\uff0c\u6700\u597d\u670d\u88c5\u7cbe\u7f8e\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348141826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348141826/answer/847695502", "content": "\n\u732b\u54aa\u771f\u7684\u4f1a\u8bb0\u4ec7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348045745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348045745/answer/840886806", "content": "\n\u9884\u6d4b\u4e00\u4e0b2020\u5e74\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u6216\u8005\u54ea\u90e8\u5267\u4f1a\u7206\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336417193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336417193/answer/853993609", "content": "\n\u5982\u4f55\u542c\u5230\u65f6\u95f4\u7684\u58f0\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348476333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348476333/answer/840599328", "content": "\n18\u4ebf\u4ea9\u8015\u5730\u7ea2\u7ebf\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312189209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312189209/answer/838607505", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8d85\u7ea7\u641e\u7b11\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331965590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331965590/answer/799590683", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8010\u770b\u6e29\u67d4\u7684\u5934\u50cf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316323524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316323524/answer/817679805", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80e1\u6b4c\u548c\u970d\u5efa\u534e\u4e24\u4eba\u98ce\u8bc4\u76f8\u5dee\u5f88\u5927\uff0c\u970d\u5efa\u534e\u7684\u98ce\u8bc4\u6ca1\u6709\u80e1\u6b4c\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346595813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346595813/answer/849949165", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u53eb\u592e\u89c6\u516d\u5957\u516d\u516c\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63727821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63727821/answer/844863958", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u624d\u53eb\u597d\u770b\u7684\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/831190398", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/838343965", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/844295127", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349137921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349137921/answer/847539854", "content": "\n\u5728\u770b\u5b8c\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u540e\uff0c\u8fd8\u4f1a\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u7a7a\u4e58\u53ea\u662f\u7aef\u8336\u5012\u6c34\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349562838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349562838/answer/851790673", "content": "\n\u83ab\u96f7\u8fd9\u4e48\u7cbe\u660e\u7684\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u53bb\u78b0\u4e2d\u56fd\u7684\u5e95\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348182821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348182821/answer/845358039", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u751f\u5316\u73af\u6750\u7684\u535a\u58eb\u6df7\u7684\u6700\u60e8\u7684\u73b0\u5728\u90fd\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348706820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348706820/answer/850769240", "content": "\n\u5982\u4f55\u5c06\u666e\u901a\u7684\u5e73\u4ef7\u98df\u6750\u505a\u6210\u5403\u4e0d\u8d77\u7684\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30354609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30354609/answer/848587472", "content": "\n\u957f\u671f\u5ff5\u4f5b\u6216\u4fee\u9053\u7684\u4eba\uff0c\u5728\u76f8\u8c8c\u4e0a\u4f1a\u53d1\u751f\u600e\u6837\u7684\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345103139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345103139/answer/844250444", "content": "\n\u597d\u5947\u4f60\u4eec\u5bbf\u820d\u7fa4\uff0c\u7fa4\u540d\u90fd\u53eb\u5565\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21867866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21867866/answer/848673572", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c49\u5821\u738b\uff08Burger King\uff09\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u706b\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68647249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68647249/answer/838432774", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u770b\u7684\u53e4\u88c5\u5f71\u89c6\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277787353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277787353/answer/849442853", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u5927\u4f17\u5ffd\u89c6\uff0c\u4f46\u503c\u5f97\u53bb\u8ba4\u771f\u953b\u70bc\u7684\u8eab\u4f53\u90e8\u4f4d/\u808c\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348446136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348446136/answer/849903101", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5929\u5929\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44262327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44262327/answer/841135638", "content": "\n\u65e2\u7136\u5728\u4e2d\u56fd\u6709\u65e5\u5439\u3001\u7f8e\u5439\u7b49\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u300c\u4e2d\u5439\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25551786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25551786/answer/846487736", "content": "\n\u5973\u5b69\u6536\u5165\u8fbe\u5230\u591a\u9ad8\u65f6\u53ef\u4ee5\u8d2d\u4e70\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/844186511", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339654535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339654535/answer/826167144", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u4e91\u793e\u4e0d\u5728\u5929\u6d25\u5f00\u5206\u793e\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u9645\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347864486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347864486/answer/837964983", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u4e2d\u5403\u51c9\u7c89\u7684\u662f\u6f2b\u5a01\u4eba\u7269\uff0c\u90a3\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348467159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348467159/answer/844207311", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u4e0d\u8fdb\u5316\u6210\u8ba9\u81ea\u5df1\u5728\u5b66\u4e60\u65f6\u5206\u6ccc\u591a\u5df4\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48898925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48898925/answer/821962520", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u5dee\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302779672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302779672/answer/840027133", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u54ea\u56fd\u53ef\u80fd\u662f\u4e9a\u6d32\u7684\u4e0b\u4e00\u4e2a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320425310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320425310/answer/839347825", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u544a\u8bc9\u53e6\u4e00\u534a\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345792807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345792807/answer/838668891", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba 1000 \u7c73\u8dd1 3 \u5206\u949f\u4e0d\u662f\u6b63\u5e38\u6c34\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64307452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64307452/answer/838254510", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u4e00\u5207\u770b\u5f97\u5f88\u901a\u900f\u6216\u6d3b\u5f97\u5f88\u660e\u767d\u7684\u5973\u6f14\u5458/\u5973\u827a\u4eba/\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279185158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279185158/answer/839615441", "content": "\n\u51cf\u8102\u6709\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\u7684\u996e\u98df\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344609136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344609136/answer/822945841", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6700\u60b2\u5267\u7684\u4eba\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291962739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291962739/answer/828725188", "content": "\n\u300a\u8bf7\u56de\u7b54 1988\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345689857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345689857/answer/833499471", "content": "\n\u4f60\u5f53\u521d\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u8fd9\u4e2a\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/832725792", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335624180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335624180/answer/826537867", "content": "\n\u793e\u4f1a\u90fd\u5df2\u7ecf\u8fd9\u4e48\u9a82\u767e\u5ea6\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767e\u5ea6\u8fd8\u6ca1\u6709\u505a\u51fa\u660e\u663e\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326197919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326197919/answer/805500661", "content": "\n\u559c\u6b22\u540e\u5bab\u7684\u5a18\u5a18\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/802534318", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276039146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276039146/answer/778371731", "content": "\n\u5bdd\u5ba4\u6709\u5c0f\u8001\u9f20\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330750610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330750610/answer/747803408", "content": "\n\u521d\u4e2d\u8bed\u6587\u9605\u8bfb\u7406\u89e3\u6709\u7b54\u9898\u6a21\u677f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334300128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334300128/answer/745697121", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u51fa\u8f68\u7684\u4e8b\u60c5\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311822943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311822943/answer/662753788", "content": "\n\u4f60\u5728\u80af\u5fb7\u57fa\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7cdf\u5fc3\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35745990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35745990/answer/845210354", "content": "\n\u59b2\u5df1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u4e8b\u513f\u5c31\u7ed9\u7ea3\u738b\u5582\u8461\u8404\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332155810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332155810/answer/826015392", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4eba\u71ac\u591c\u4e5f\u8981\u770b\u5b8c\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/828409606", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264675310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264675310/answer/846853937", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u770b\u4e0d\u8d77\u5916\u5730\u4eba\u7684\u4f20\u8a00\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29228007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29228007/answer/848589034", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ea2\u6781\u4e00\u65f6\u5374\u6700\u7ec8\u6d88\u5931\u4e86\u7684\u4ea7\u54c1\u548c\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322553256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322553256/answer/840790024", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u8d4c\u535a\u8f93\u5f97\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344306120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344306120/answer/845518883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u745e\u5178\u300c\u73af\u4fdd\u5973\u5b69\u300d\u683c\u96f7\u5854\u00b7\u901a\u8d1d\u91cc\uff08Greta Thunberg\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348905162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348905162/answer/851601565", "content": "\n\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/846163247", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268307631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268307631/answer/851119761", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5c0f\u5973\u751f\u559d\u7684\u517b\u751f\u8336\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349673673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349673673/answer/851463933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u4e2d\u6b62\u4e0eNBA\u7684\u5408\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334798075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334798075/answer/846177289", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5fc3\u6001\u5d29\u4e86\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/853479059", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/842170011", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334587481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334587481/answer/854253246", "content": "\n2019\u5e74\u53cc\u5341\u4e00\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24606658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24606658/answer/852539691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u7537\u6027\u8868\u793a\u66f4\u5e0c\u671b\u751f\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349014495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349014495/answer/849592611", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\uff0c\u6700\u597d\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u4e0d\u8981\u8bfb\u61c2\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280322120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280322120/answer/832824030", "content": "\n\u9f99\u662f\u5426\u771f\u7684\u5b58\u5728\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320078376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320078376/answer/845353791", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19851528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19851528/answer/854762771", "content": "\n\u65c5\u6e38\u7684\u65f6\u5019\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u6700\u723d\u7684\u5730\u65b9\u662f\u54ea\u513f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/851928481", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350383254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350383254/answer/854915607", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e24\u5c0f\u65f6\u5185\u8dd1\u5b8c 42 \u516c\u91cc\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6982\u5ff5\uff1f\u4e00\u822c\u666e\u901a\u4eba\u6709\u53ef\u80fd\u901a\u8fc7\u540e\u5929\u8bad\u7ec3\u5b8c\u6210\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349634304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349634304/answer/850037889", "content": "\n\u8003\u7814\u5360\u7ebf\u5e94\u8be5\u62c9\u591a\u957f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/851260671", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350054850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350054850/answer/852480437", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679cA11\uff0cA12\uff0cA13\u82af\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/851719652", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u7231\u536b\u751f\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27593812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27593812/answer/850190389", "content": "\n\u65f6\u9694\u591a\u5e74\u518d\u770b\u300a\u8717\u5c45\u300b\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276574646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276574646/answer/847461578", "content": "\n\u7a81\u7136\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u88ab\u7792\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u79d8\u5bc6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/350086904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/350086904/answer/853772284", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u4e66\u8c6a\u5317\u4eac\u9996\u94a2\u9996\u79c0\u4e24\u5206\u7403 11 \u6295 11 \u4e2d\u72c2\u780d 40 \u5206\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349203211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349203211/answer/845627881", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u673a\u957f\u300b\u4e2d\u5218\u957f\u5065\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5728\u519b\u533a\u8feb\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344340736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344340736/answer/848875288", "content": "\n\u5403\u4e00\u5b66\u671f\u6ce1\u9762\u8eab\u4f53\u4f1a\u57ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347836103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347836103/answer/846752179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u540d\u4eba\u7269\u66fe\u7ecf\u662f\u540c\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/847584210", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315717550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315717550/answer/846823672", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u589e\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30866080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30866080/answer/814011801", "content": "\n\u600e\u6837\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9up\u4e3b\u8001\u756a\u8304?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348478699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348478699/answer/846242340", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e2d\u4e03\u90e8\u77ed\u7247\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346709712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346709712/answer/841192251", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u4e70\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u8bc4\u8d2b\u56f0\u751f\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347930377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347930377/answer/842262946", "content": "\n1991\u5e74\u7684\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba9\u5f53\u65f6\u7684\u4e2d\u56fd\u611f\u5230\u65e0\u6bd4\u9707\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344902971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344902971/answer/841278983", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b2c\u4e00\u773c\u4fbf\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309805169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309805169/answer/839193628", "content": "\n\u672a\u6765\u4e2d\u56fd\u8fd8\u9700\u8981\u591a\u5c11\u5e74\u624d\u80fd\u8d76\u8d85\u7f8e\u56fd\u7684GDP\u603b\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24955325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24955325/answer/831111967", "content": "\n\u8df3\u7ef3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u53ef\u4ee5\u957f\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791301/answer/835183354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u70ed\u91cf\u4f4e\u7684\u78b3\u6c34\u53ef\u4ee5\u4ee3\u66ff\u4e3b\u98df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267480469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267480469/answer/803786614", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6c11\u95f4\u7684\u90aa\u95e8\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302534563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302534563/answer/785212959", "content": "\n\u88ab\u6709\u94b1\u4eba\u559c\u6b22\u4e0a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316310140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316310140/answer/814036915", "content": "\nWPS \u5728\u4ec0\u4e48\u65b9\u9762\u6bd4 Office \u5f3a\uff0c\u5728\u4ec0\u4e48\u65b9\u9762\u6bd4 Office \u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341373537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341373537/answer/806308045", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f706\u5728\u4f0a\u62c9\u514b\u548c\u57c3\u53ca\u90fd\u90a3\u4e48\u65e9\u9000\u5f79\u4e86\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u8fd8\u5c06\u5b83\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u529b\u8f70\u70b8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312025070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312025070/answer/789845259", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fdd\u9669\u516c\u53f8\u4e00\u76f4\u4e0d\u505c\u5730\u62db\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58647739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58647739/answer/774207529", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u548c\u5165\u95e8\u7ea7\u7684\u4e1c\u6b27\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19668080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19668080/answer/776041790", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b66\u4e60 C \u8bed\u8a00\uff1f\n"}]